【新手/戰爭】我去左中東打恐怖分子

新手第一次寫故，寫得唔係咁好，有人睇我都會keep住每日一篇，希望大家睇得開心

「hey, Fuck you」磅！一聲響起，一名中東裔的男子也跟著倒下。我冷冷地說：「Gina，我幫你報咗仇喇」接著我便把手槍舉向自己的頭部
——————————————
我叫夏候亮，你亦可以叫我的英文名John 。今年27歲，是一名普通的文員，與女朋友過著普通的生活，直至發生了那一件事⋯⋯
「喂，阿亮你今晚同我ot到搞掂哂啲文件先好走！」這是上司離開公司前對我說的最後一句話
「但係⋯今日係情人節喎⋯⋯」我對著空氣無力地說，然後無奈地通知女朋友今天要加工可能要晚一點才能到，工作了一段時間後，手機螢幕上只有一則女朋友傳來的短訊「唔緊要la，夜少少冇乜人仲好啦」
三小時過後，工作終於完成了，現在已經晚上十點了，奇怪的是女朋友連一個短訊都沒有更不要說是電話了，所以我決定致電給她「嘟⋯⋯嘟⋯⋯我係gina啊，而家唔得閒聽你電話，有咩事留個口訊啦。」
「做咩唔聽電話啊，唔好嬲啦」我在留言信箱中道，查看whatapps時，她最後上線時間也是三小時前，這時候我還不知道我的生活已經起了巨大變化

我的公司位於銅鑼灣，距離我地約會的尖沙咀也不算很遠，但為了盡快和女朋友見面，我決定乘搭的士前往尖沙咀
「尖沙咀啊唔該！」
「嘩，哥哥仔，尖沙咀而家封哂路喎而家，風頭火勢啊」
我感到到奇怪，雖然今天是情人節但用不著封路吧？
「吓，情人節都封路？」
「你唔知咩，啱啱尖沙咀有爆炸啊，死左好多人啊」此時的士司機打開了收音機
「最新消息！尖沙咀多處發生爆炸，多人死傷，警方將案件列作恐怖襲擊，政府設立應變小組，並向中國政府請求派出解放軍」
「特首召見記者，中央表示高度關注！」
這一刻我腦海冒出了一個我最不願發生的事情，我向司機大叫「即刻去尖沙咀，附近都可以，快啲」我心中默默祈禱Gina 你千萬不要有事，司機亦察覺了我的不安
「好啦，我盡量」
沿途上不停見到警車，消防車和救護車的來往，愈接近尖沙咀我心中的不安也愈大
最後司機在佐敦放下了我，我想也不想便跑向尖沙咀

跑到尖沙咀的時候，到處火光熊熊，此時一名警察把我攔住
「先生前面好危險啊，你唔可以入去㗎」
「我女朋友可能係入面，你比我入去搵佢，唔該你」我大聲向警員咆哮並嘗試衝破警方
「先生你冷靜啲，而家消防員同救護員都係入面做緊嘢幫手救緊人」
「你返去等消息啦」
這個時候，我雙眼不自覺地流出眼淚向尖沙咀大叫著「Gina！」「你係邊啊！你應下我啦！你唔好有事啊！」5分鐘，10分鐘，1小時後我依然大叫著，即使聲音已經沙啞得幾乎不能再發出聲音，我都依然在大叫，過了不知道多少個小時，我終於倒下了
再次睜開眼的時候，我已經躺在醫院的病床上，看著雪白色的房間我多麼希望一切只是一個夢，但病房內的電視卻告訴我這是活生生的現實
「經過24小時搜救，消防處初步估計死傷人數超過200人，當中包括小孩及外籍旅客」
「中央已派出駐港部隊協助救援」
「特首再次召開記者會」
聽著電視機的報導，我的眼淚又開始流下來
「你醒喇，醫生話你受刺激暈左，冇咩事搞埋啲手續就走得」
跟我說話的是一個年長的護士，我才發現醫院裏躺滿著傷者，情況宛如戰爭期間的醫院

在辦理手續的同時我向醫院職員問道
「你地呢到有冇接收到個傷者叫簡詩祈？女性，大約168cm高，短頭髮」
「唔好意思啊，先生，我地呢到冇呢個人
」
「你可以打呢個電話去問下，係政府為今次事件而設立」
之後的一天，我都不停地致電這個號碼，但每次都是線路煩忙
「最新更新，警方及消防宣布搜救結束，傷亡人數高達500人」
這個時候我的電話響起
「請問係咪夏候亮先生，我地係廣華醫院打黎」
「我地有個壞消息要同你講」
聽到壞消息三個字，我的眼淚已經崩堤，我無力地跪在地上
「你女朋友，簡詩祈小姐不幸遇難，我地希望你可以過黎搞埋啲手續同認屍」
到了廣華醫院，處理完一些文件，我步入了殮房，看著Gina輕聲道
「點解呢啲事會發生係你同我身上，今年係我同你一齊嘅第八年」
「我原本打算情人節向你求婚，點解」

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

加油支持

今日up住4篇先 因為個故事我都係一路諗一路寫
所以可能會出得比較慢

lm